有冇人都鍾意 Ariana 首 ghostin？

如題

嗨 印記

呢首歌好啱係個天勁黑 之後落緊雨果陣 係間房熄哂燈咁聽

exactly🥺🥺🥺

helloooo

呢到 好鐘意呢種dream pop
雖然ghostin我自己覺得好洗腦